元朗有咩祠堂

想學下香港歷史，睇下牛屎佬食開邊款牛屎大

屏山鄧氏好似最大
橫洲、十八鄉、黃屋村嗰啲好似細啲
但都係鄉黑混雜
14、draw win draw 都有

祠堂有咩好研究，容易殃及池魚
研究山墓風水好d，直系後代